牙蘇連續兩場歐聯俾拜仁大炒冇人提？

樓主熱狗

樓主po冇人推

幫推啦屌

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咪逼我

逼你咪逼你囉

咪咁

推

有睇佢琴晚，廢到，有一腳射到離曬大普，果球入左馬體先開局面會唔同曬，又跑得慢，仲慢過Sule

消息：儘管債務不斷攀升，但曼聯再次向格家族分紅1190萬鎊，從而使本財年的分紅金額已超過2300萬鎊。文章指出儘管新冠疫情已經導致紅魔損失了7000萬鎊的收入，但是加上這次的1190萬鎊，本財年的分紅總金額已達到2300萬鎊，而這其中的大部分將支付給六位擁有股份的格雷格家族成員。
據悉最近的這次分紅計劃是在今年2月份經過董事會批准的，那個時候疫情還沒有完全影響到英國。曼聯的股息分紅一年兩次，分別在1月份和6月份，目前尚不知道下一次的分紅計劃是否會照常進行。
此前曼聯公佈上賽季財報，2019/20賽季的總收入為5.09億鎊，比前一年的6.27億鎊減少了1.18億鎊，收入下降了18％。曼聯CEO伍德沃德表示：「由於疫情在全球的不斷蔓延，巨大的挑戰和不確定性依舊可能發生。我們預計這種財政影響在未來相當長一段時間內，仍將繼續存在。」

樓主戇狗